屌你老母，一個人獨處真係好易亂諗野

好掛住你，但係明知再見面都唔會有好結果，加上你咁對我，男人係寧願要面多過要俾人錫